回不了頭的愛情觀

mv其實拍的幾好
明明係兩情相悅 歡愉愛情的畫面
但唔知係咪自己拍親拖都搲爛面收場
一睇錯呢啲就覺得遲早女既比帽條仔戴
抑係條仔叫雞搞3搞4
唔係咒 係真心咁諗

有冇解救

仍覺得喜歡一個人…好比一首歌只有你可一起唱

好想搵到個同我一樣咁諗既人